如果聽日荃灣路、南灣隧道同長青隧道都壞車

咁我大西北點番工呀